鍾意新垣結衣嘅唔該入一入嚟 (4)

青山post咁就嚟到第4個

各位抖完好快啲上嚟啦,我好悶

留名

異教徒青山 post 留名

青山留名

秒回

咁岩見到

Mon post

正評佬

你唔係咩

見新post入嚟留個言姐

推

屌，我自己都俾錯

我都係啦 一入嚟不自覺就正評咗

返夜冇野做咋？

垃圾正評佬
係隔離慣左

得我同你正評咗

對侵侵好失望

趕得切第一頁留名

城之內

屌你老母。。。。
黎到呢邊都要欺凌我呀係咪？？？

成日都好想追擊你

我都想追擊人

周巴

爺爺該

大把偽毒俾你追擊啦

我係咪結衣post史上最好運既人？
又會次次咁岩#26

Super!

有得讀好讀啦,同埋好少話後生帶老嘅入行

青山post留名

我應該後生過你

搵個目標好似幾重要,如果冇嘅話我而家都唔係到了

唔講以為你3 40

小妹18

有冇可能 睇我講嘢都睇得出我年紀啦
應該

我講嘢都幾young,應該係

追兩個post追到好亂

會好辛苦 精神分裂

本來就痴線,怕咩
利申我只係醫生

小妹都只係醫生

搵夠錢,去幾多年旅行,轉咩工,開咩鋪,其實好多,睇下你終有一日會搵到

可能我得呢排會咁正面,到時開始返工我又會極負,到時啲煩惱又會返晒嚟

都係嘅,不過可惜佢已經做咗我老婆

能醫不自醫

悶到傻撚咗

你地兩個痴線佬講人

俾個負皮先

好多正皮

咩心態

健三

睇緊

健心

係

哈利路亞 chance
如果有得改變過去
我依家又會變成點

會發達

識得投胎做有錢仔

咁多正皮

大家好

點解會有咁多正評

其實有好多後悔嘅事,但冇做到嗰啲事,就冇而家有嘅事,都幾矛盾

去佬會唔會俾人發現,捉返入去呢

去佬定走佬

走佬,我頂唔到咁耐,好想走

廢事啦
留得你係到總有原因既

偽毒可恥

我一陣要問下可唔可以早啲走,好想返屋企,救命

好慘，好似坐監咁

佢叫你住多幾日，屈你俾多幾日錢

而家都食水好深下,都差唔多成個月糧

淨住？如果計埋手術都係一個月糧，咁咪好平

睇一個月糧係幾多囉

在有生的瞬間能遇Gakki 竟花光所有運氣

邊間教會

結衣教

隔離post係咁負皮我 唔開心 過嚟呢邊發癲先

呢邊都想俾負皮？

啲嘢好難食,真係好難食
帶過嚟嘅都係好難食,菜飯,五青汁我屌你老母啊

人間極品 狗也不屌
苦草味

我仲要成支飲撚晒,仲話日日飲,飲到出院啊屌

有得飲都係幸福黎

發癲

痴線佬首個尋找逃恥景上線啦
新垣結衣 ( 號外 ) 痴線佬東京尋根之旅

其實我唔想咁癲

繼續推 實栗

搶先過我
我下星期直播同結衣嘅日本遊係咪無人會理

不過呢個世界根本就係癲

記得同結衣自拍然後up上來

都冇人陪我癲嘅 都係潛陣先

到我唔喺度先發癲

hi

好耐無入過結衣post 見上面有人講求婚大作戰入嚟
我記得果陣大post由(1)追到(31)就唔追

認得巴打你係野菜post樓主

結衣青山post歡迎你

既然青山 post 有新人就介紹吓呢度啦

點解入青山 post?
巴閉囉 痴線主義 FF
我唔妥你 可以 block 你
我唔鐘意你 可以 bin 你
𡃁仔你啤咩呀 出黎獨佔吖
獨佔呀
佔我吖 佔吖
我佔你 你佔我 點呀
你見過吓未，你見過 anti-獨佔未呀
你話親巴係你偶像吖嘛 你見過親巴未
青山 post 揸 fit 人吖嘛 好巴閉呀 ?
你知唔知佢個名俾自己打啱咗掹唔到
你知唔知佢親眼睇住佢遊咗，佢救唔到
你知唔知親巴諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想入青山 post
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 獨唔獨佔 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 入錯 post 無得返轉頭㗎

唔知睇咗啲乜

原來你有睇惠里菜個po？

有呀

主診醫生回歸青山post

hi 要癲？

痴線佬集中營

話說啲女仔求係咪鍾意大庭廣眾之下求婚

唔一定架 睇吓佢性格

我女友叫我千祈唔好咁做

[rubbishptgf] IG港女做雞逐個捉

掛住睇po，唔記得落車

教水男神
你咁後生,怕咩啫

睇嚟我要練一練返以前嘅口琴

好多偽毒趁機扮嘢

口琴

真毒

+1
其實真係真毒,平時都好少去街,姑娘講嘢我都唔敢出聲

講野唔好笑 又唔識音樂
點冧女

我都係喎屌

咁你點識到你老婆 青梅竹馬

都可以咁講掛,初中搭長途巴士返學識嘅

葡萄

係啊,大家返學放學都係搭同架長途巴,本來同班但唔熟,但同唔識嘅人坐不如同同學校嘅人坐,好似係咁

唔想返隔離

我上個post都係講咩都被負皮

點解

我都係負皮咗幾個姐
你逼我

其實我An機睇唔到負皮,但點解我有個fixed chi sin lo image

你睇吓你呢一兩講得最多嘅係咩

me sin hai chi sin lo

我只係,悶,僅此而已,而家返緊去喇

好正

其實大家都明嘅 不過見人ff當然要負皮，唔通正皮咩

但唔使都未講就質疑我呀

仲要同班同車，真係整定

講吓笑架姐
因為你好似都講過類似嘅野再ff

雖然我本來真係諗住發癲

所以你有呢啲stereotype都好正常

同班,但我廢咁多
差唔多全班最廢

啲病人好返晒?出晒院得返醫生係到,等新一批病人入住

晏就同結衣玩完捉迷藏
玩玩下訓著左 依家先出返來
結衣一定好擔心我

班病人嘅病係冇得停嘅,唯有等我慢慢悉心治療佢地

你仲有冇得醫

可能遲啲會正常,可能29號

29號我考完試 嗰日出院？

係啊

好幸福

30號我last day 竟然就咁自然咁了斷

新人留名

做咩唔改返個名,好唔慣

快快手手完咗件事去

終於諗掂行程

講來聽下

沖繩定東京？

明明型好多喎 立颯鉑翰

王子type

結衣屋企先
遲啲先返外家

好撚驚 要潛下

點解,爆咪爆囉,你又話要搵人探班,怕咩啫

唔記得白石醫生叫你準時食藥咩

白石bb

白石醫生淨係幫我檢查身體咋
佢親自測試過，我身體功能良好，令佢好滿足意

夠鐘沖涼啦你

今日沖左啦

唔想俾學校啲人知囉 屌個範圍收窄咗

工作同學校我分得好開 我係學校唔會咁癲

瞓唔着

追我舊post囉

我覆你啲舊post你又唔應機

咪係

侵

見到佢話獨佔

GAKKI IS MY WIFE

失敗咗

新垣結衣係我老婆

逼我出金手指

改圖係改變到幅圖片
但係改變唔到新垣結衣係我老婆呢個事實

所以我唔需要改圖

利

條後防

一陣有冇人睇打吡？賤種鍠條後防

享受孤獨

其實你哋係咪知發生咩事 所以先過晒嚟青山po

me g ar

me on99

我新人黎，唔知咩事，見爆post 先入左黎，可唔可以解釋下點解咁多個結衣post

#148

異教徒

獨佔即係點 大家都係鬥 ff 講笑姐

人？收啦疤狗

唔使訓？

發現開第一個post個樓主已經唔見咗

赫走咗

第二個po上過水一次

然後怎樣。

仲未訓

做咩叫春

john？

聽日dse?

禮拜六

究竟咩事,瞓咗個教就咁樣嘅

愛上愚蠢吧

我以後係呢邊發癲好似比較好

你次次都係咁講

見到隔離件事,我都唔太敢係隔離癲

我都唔清楚,琴日早瞓,今朝睇咗兩眼,就咁樣喇

你哋過得點啊

好頹

其實好小事 唔講咁多喇

像垃圾般

我有啲期待,好似之前起op咁,但其實會有好多問題,所以同時有啲擔心

我都唔係隔離發癲喇

我就唔推薦你反面嘅,不過我以前嘅情況同你有異曲同工之妙

如果真係忍唔住,反面都係一個辦法,不過係搵到錢之前,仲難頂,最好搵個伴,如果唔係會痴線我自己係一個人版

青梅竹馬

Ching你扮咩冇人陪

巴狗

嗰時咩都唔敢講,見佢入u,我自己就得嗰幾千蚊,自卑到死,後嚟先去到而家咁嘅情況

收啦疤狗
最後衰on9

瞓咗冇睇下半場 以為輸/和 點知

狙擊偽毒今日子

我睇哂全場
james入波我係咁9叫
屌，點知班on9打少個仲咁多人攻上去
得返一分鐘等完咪算

一陣睇精華先

其實個心口仲係幾痛,但我又唔想食嗰啲止痛藥

唉屌，c朗真係快d收皮啦
好多球如果唔俾佢會更加好
而且琴日我皇打高壓戰術真係打得好好

有病就食啦，一粒藥姐

我都想係得一粒

逼自己咁盡冇意思,我都唔想見到多一個人係我隔離,瞓下啦

休息為左走更長既路
潛下都好 有咩諗唔通咪上來9up下
發放負能量都冇咩所謂

要溫書 唔想hea到爛grade 但要多謝你哋

讀書嘢我生番真係幫唔到你,填下問卷都得嘅

中文問卷都還可以 英文就不了

？

又叫春

其實唔洗咁介意，個post唔少人都讀hkcc，大家唔會特登起你底

利申我都係hkcc

Ching讀咪科 指點下小嬅

火龍

我唔係讀business所以幫唔到你

喂 唔好話我 你係chatroom都打錯到癲

chatroom冇留痕跡,但呢到有

青山po有咩所謂啫 大把人發癲都係咁 打錯字小事啦

醫生幾時收你部手機啊

亞豆先會收

好好珍惜老婆啊 咁你都幾長情喎

不過亞豆今日未嚟,小學開學

邊個係亞豆？稻葉巴未婚夫？

係啊,hehe

請埋我哋都飲你嗰餐

個枱張紙寫住結衣老公

華田都講過,因為我男家冇人

我唔介意黎喎

搵華田做你啲兄弟 人生大事要諗下

幾時開咗個名叫亞豆？ 代號定真名嚟？

宜家接新娘好似興跳逃恥舞

桐谷美玲嚟？

原來我貼錯圖
我唔知喎

亂咁嚟

係人都知你個心唔喺結衣度啦

結衣個心係我度咪得

出自侵把口 你兩個

侵好花心

7點先上堂
仲有2個鐘去邊好
好似咩地方都去過哂咁

睇戲

2個鐘唔夠時間
依家係荷里活廣場9行

睇書

機舖

冒險樂園

仲有啲咩 好耐冇去過

就係唔知有咩行

喺老麥坐下算啦

好大個結衣，好興奮

好想要

好想偷張野返屋企

以為係偽毒，依家真毒

結果你依家搵咩嚟打發時間？

我得搭巴士

行左大半個鐘
依家搭車去上堂個邊搵野食

仲唔夠咩

女坐入面好feel d

垃圾源

放學喇

依家先上堂

仲未走得

放工

重生完

出院？

食完屎

返返來先

我媽叫我做m記算 叫我唔好咁樂觀話part time好難搵

有冇諗過做牛陣個d
6-11/12，人工都有四五十蚊
又唔太辛苦

mos burger都係

依個幾好做 但幾$人工？
一係去做sales

點解有2個post

聽聞U記 sales唔錯，唔知實際係點

呢到係青山post,我係主診醫生,你問我答

話說，303係咪真毒？

你地

啫係你都係

我肯定係

進化咗？

結衣bb新cm好正

發現你而家先出現
偽毒可恥

改名

上面咪出現咗

本席不嬲都係呢個名

Welcome to my home

醫生在此

how about my home

睇嚟你今日未食藥

I want white stone

here is my home nothing wrong wor

返房瞓啦呢位病人

瞓303

我瞓啦,29之後我會一雪前恥,應該會

29?

呢度我話事喇

邊個話

禾話牙

also back to my home

we share same home?

SHARE？

青山是大家的家

好想5點玩獨佔

唔會成功

CHING SHAN IS EVERYONE HOME

俾我走啊
俾我走啊
仲有5日啊仲有5日啊,點頂啊

我愛新垣結衣啊

我黎劫獄

我愛新垣結衣
新垣結衣愛我

自己走啦

走去邊

屌原來quote錯

話說我仲係咩都未準備好

準備咩

我未有機會去攞個口琴同埋買戒指,唔知趕唔趕等得切

戒指啊 浪漫

我係真毒

好似只係必需品,我個人而言覺得係waste of money,不過可能女人唔係咁睇

呢度係我屋企，我唔會走，長駐於此。

去邊

估唔到個病會跟你一世

大阪

肯定係攬住女朋友去旅行
扮真毒

結衣毒

會有live

佢係咪想講結衣係佢老婆

聽日見

去睡吧

我會早啲起身

[多圖] 痴線佬亂遊關西

失眠

去旅行緊張啫 又話咩要同老婆去旅行

唔知old news咗未

十六茶有新廣告

今日有片睇

你地唔使瞓?

你幾點去？

人類真係好奇怪

奇怪喺邊

會用毫無價值既野黎自我安慰
&
Obeying thing that doesn't make sense

好多時無論事情合唔合理，最後左右自己決定嘅都係自己嘅感受

何況要改變咁麻煩

假如呢個決定影響到其他人
咁其實都幾自私

that's humanity

做人自私係正常嘅 而且你根本顧及唔到所有人，做決定嘅時候總有人會受影響，只係差在你睇唔睇到

所以我覺得都理唔到咁多

我真係好蠢
點解呢個世界咁簡單
人類就要咁複雜 完全理解唔到

我都唔明 不過就係咁人先至多嘢追求多嘢學習

訓先 蜉蝣仔要早抖
考Dse 生理時鐘好緊要

我睇完牙仲痛緊，冇咁快瞓到

醫生又返嚟了
醫者不能自醫啊

好想做退休生活
你係做邊範?

整車

係咪返夜only?

其實大多數都係返早
只係有一兩team係返夜
而且返晚冇咩做
雖然朝早都冇咩做
不過夜晚仲少

so係咪即係做增值撚

係，俾人問下路咁

不過我都係讀個學位先做會比較好,應該易入啲
但唔知讀咩好

讀完degree就做站長啦，so 考完dse都入到

我想hea過喎,做站長會唔會太忙

唔會？但稻葉巴讀過hd？
定依家讀hd，遲d讀埋degree
mtr好似冇份工係好忙

冇讀啊,中7only

中7咁老尷，唔上唔落
但如果你讀書，直接報degree？

hd或者asso掛應該,都要睇返我今次dse中文過唔過3

我asso都中文2咗 咁我應該冇機

其實好似唔使過3先做到,我指中文過3係睇下入唔入到u

so全2都做到 入u至少都要全4啦

我衰中文同通識
舊年其實都唔差

希望冇事 我都好驚呢兩科

以前中文2通識4
英文1

我得個數學,chem physics見得下人

我214444

我F D 加2A 2B

仲有啲就唔講喇

咁勁
btw，垃圾絲

成績差冇得討論

波板糖人都好做pt來講

淨係讀完中六

咁你而家做緊咩

其實好廢,你睇我而家就知

你LS 5*都叫廢 full cert 20啦喎 ching 叫我呢啲15地底泥點啊

如果日日返就好喇 如果唔係雖然時薪高但 返得幾個鐘 點搵多啲 完sem就最好返5-6日啦 我覺得好滿足 只要唔係7仔

狗鐵好似喺你見工個時報咗返邊幾日就以後都要返個幾日
即喺例如你見工話你禮拜一至五返到,就以後一至五都要返
不過好似個個站唔同

28號就deadline 我係咪應該試下

試吓啦,橫掂你都唔做七仔
襯你而家仲喺PT
咩工都試吓就啱架啦

28係招聘日
你都可以上網apply

可以夠我做兩份工 朝早一份 之後下午3點先返 多時間返濟

csca就28 dead
你有收銀經驗都有著數

但點俾工作證明 除咗asso學歷證明到之外

你返七仔應該有糧單/稅單俾你?

有糧單 好彩冇揼 keep好晒

好似都有7個月咁上下

BTW 其實PT嘅工作證明應該就唔會Check得咁緊
基本上你CV寫有就當你有

同埋應該可以叫公司出番工作證明俾你

過咗28就冇得申請?

有一份係
不過依d位周不時都會出apply

我係咪in晒兩份 定一份算 因為都係港鐵內部篩選 有資料知我in兩份 定all in機會大啲 我係驚佢見到我兩個position都申請會唔會是但抽一個俾我in

in哂無壞我覺得

in哂囉，多個機會姐
更依d野有得傾既

如果我遲啲讀書讀上下午,咁我可唔可以做凌晨嗰更?

個2份都唔似會有凌晨更wo

咁有冇凌晨更嘅狗鐵位?我打算返學返到下午,夜晚返一更其他工,凌晨狗鐵,有冇

淨係返朝早囉

應該做工程維修多d
等光巴解答

即係朝早下午都返學,夜晚就另外做一份工,之後00:00打後狗鐵,之後可能打到7/8點,再去返學,咁樣有冇

pt邊有通宵返

洗唔洗咁chur呀

你諗住唔訓教？

通宵咪返m記/7仔

有2,3個鐘瞓掛

狗鐵福利好啲?同埋讀完轉fulltime

如果想番狗鐵做
會唔會報狗鐵學院d course仲有用d?

原來港鐵都有學院 ?

想攞個真正degree,咁話說調返轉得唔得得,即係我夜晚嗰更做狗鐵,凌晨就去做另一份pr

好似係新野黎

無話唔得既
學光巴話凌晨做m記/7仔個d囉

港鐵學院唔好去，好撚伏
俾2萬幾$讀之餘，大部分係返夜
而且讀完之後出面d u唔認可 駁唔返上去
不過正常公司會請返讀既人

我而家自己嗰邊諗住凌晨做職安真漢子,有啲專係晚更

仲做d咁體力勞動既野怕唔怕呀

冇嘢,同而家差唔多,諗住chur多幾年,讀完書就去全職狗鐵

不過唔知老婆俾唔俾,我想追返而家嘅收入,好似得職安真漢子有可能追到

依家大學生出黎都未必有你依家既收入

我做咗10年,正常啦,同埋而家fresh grad人工壓到咁低

所以唔好咁執著追收入
諗下真係想做邊方面先
對你讀書方面都有影響

個收入跌太多嘅話又要搬屋,一係就要老婆搵多啲,咁我不如做份職安真漢子,就算追唔到都唔好跌太多

職安真漢子唔易做

都要做架,再唔係我又要做返而家呢行

去酒店抄散都做得過

我要試下偷偷地做凌晨更

但凌晨更既工選擇真係唔多
真係唔建議chur到咁勁
點解唔考慮返夜校？

請me

我哋暫時無保安空缺

其實冇分別,返夜校我都係朝早下午返工

咁搵日頭工易好多
但返夜校會遲1.2年先畢業

去到東京有啲想買返幾盒紙巾返嚟清潔用

其實稻葉巴你轉工嘅原因唔喺唔想再捱到五勞七傷咩
但你而家又想轉做職安真漢子

係老婆唔想,我還可以接受

買哂間舖啲紙巾叫佢俾塊紙板你

點搬返香港

遊巴對住塊紙板會唔會頂唔順

買個箱裝住都值

請問呢到是咪可以發癲

請

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

屌我真係好撚on9呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

有咩咁on9

有心情啲再講

好

有冇人發現偽毒今日子唔見人

可恥

上網apply唔洗cv

即係唔駛理啊

win10

ching用緊xp?

我覺得up supporting好d
cv其實同佢上面填d野差唔多

原來睇得出㗎 宜家想downgrade用win8 wifi成日斷線 唔關router server事

win7啊,唔好當我啊伯好嗎,我都幾後生架

冇supporting 0技能 冇咩好up

win8仲柒,win7應該最好

win7

mac os sierra

仲用緊win7

both

個個見免費就狗衝

冇用windows好耐，其實win10有啲咩咁差

今日仲咩冇見你出嚟發癲?

發咩癲

呢幾日溫書

哦,咁我搵心e狙擊你,等你專心溫書頂埋去,唔好再上嚟喇

原來有mon青山post

心e果然係富家子弟
成日都可以mon post,隨意射波,唔怕俾人炒

心姨姨

g持ching

深E

Del po單野

未有得check in
食啲野先

直播

食咩

好激烈
正負皮都係55波

即時去機場捕捉野生303

順便見埋工

升級機場保安

又係東京？

唔係大阪咩

支持直播....

T2到底起嚟做乜？無嘢食
有班人企喺七仔度食杯麵

起乜鬼三跑
空域問題未解決
機管局啲管治又唔掂

live

叮下嘢食算啦

改埋啲term paper即時撲嚟機場
好似早咗啲
坐多陣就行去望吓開咗check in counter未先

T2原本係商場
之後俾人屌話起商場冇撚用，所以機管局先夾硬加航空公司櫃檯同海關
變成不倫不類嘅Terminal
過完關要去返T1 or midfield

香港機場遲早發生意外

起好之後過咗幾年，仲話想拆咗T2重建，真係低能
公帑係咁浪費，香港無希望架啦

係，冇記錯2019就會拆

政府基建係咁
佢錯漏百出唔洗負責
而且推多個工程出黎
可以有理由利用公帑
中間官員可以掠水
好多工程都係咁 包括三跑高鐵

一人一次同明星嘅最近距離接觸

召喚青山佬

批哂俾中資企業

不了，唔想俾人話鳩me ff

有得走嘅好走喇

好彩我結咗婚，可以住日本

咁遲先改晒

好眼瞓

未上機？

Check in完
地勤叫我返去T1入閘
低能機場

Khansagetino savakhransa nonto de samoti ja nati
hakji tagan roz dertagewassio nam bagan toge...

吓?

NONNAPU WAGAN TOCHÉ MAGAFLIO SAHAN TOS RIVIA TER GESSONNALE BOTIK VAHAN SOR SAJAHAAMMAAN!

Çu su melu?! Bor asois nagat po ti sanema!

認真睇咗第一句就知喺鳩打

瞓啦

喺禁區瞓覺會唔會miss咗班機

係喎你喺機場

睇緊妙手仁心

結衣禱文

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

結衣信經

我信結衣，全能的Gakki，創造奇蹟的女神。我信我嘅新垣結衣，實栗、今日子、真知子的創造主；因着巴打們的召喚，代替姐姐進身寫真界，繼而進入娛樂圈；無懼抺黑；就算受盡壓力；也能克服過來；之後越發出眾，坐在91屆日劇奧斯卡的寶座上；將來必有神劇降臨，滋潤巴打們的心靈。我信結衣；日劇的女神；我信小梅，稻葉，白石，梅村光，小花；潔淨心靈，罪得赦免，並且戒丁。笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

樓主好靚仔

日本空姐好正

熄電話啦圖呢？

機長都嚟咗，一肥一瘦，同空姐自拍緊

想加入

佢哋玩完，即刻工作mode，開始briefing
好認真

圖

無圖你話結衣做緊空姐都得

上機睇空中浩劫

俾結衣鬧我睇女仔，求救，點氹返BB?

叫佢睇其他男仔，打個和

佢話除咗我之外，對其他男仔無興趣

佢啱啱先whatsapp完我講話隔離有個痴漢

個空姐？ 偽毒

上機

skyliner好準時，遲咗一分鐘就已經開走咗
要等一粒鐘

日本好易買到??

冇橋落機？

無
搞到我上唔到班skyliner

周圍都係自動販賣機

我覺得JR NEX好坐啲，上次住築地
一程去到東京站轉京葉線就到
不過上次搭cx red eye 6點到
成程機都有bb喊

貴好多

唔係有個外國人來回套票優惠咩

我都唔係外國人
入咗籍沖繩啦

報咗

食完早餐就開始陪結衣回顧演電視劇嘅起點
你哋估吓我第一站會去邊？

冇去過 出唔出名

g持

龍櫻mk味濃

笑死

好想瘋狂同結衣係屋企玩煮飯仔

各位，我依家喺結衣屋企樓下
根據雜誌幾年前影到嘅地方，我搵到啦

好痴線 不如係樓下捕足一日
可能有收穫

303好癡線

book定下個post
如果我瞓著唔係到你地幫手開

好想快d去日本
仲有一個月

單機青山遊記

好癲啊

好 痴線

維修邊有pt
每日大約9hr，遲返早走好正常 ，長短週，逢紅必放/補假

搞到我都想入去mtr做ft 夠穩定 不過冇挑戰性

退休生活
起薪低但年年加，有花紅雙糧，有degree上位易
除左基本福利，有時有唔同優惠
餅卡8折，自助餐半價，學車有平，電話上台平d...
不過真係悶冇咩挑戰性

代購ok？

頂....唔.......順

用咩機影?

Iphone

去旅行唔帶大機？

講起旅行影相,我等部pixel xl等到2046

無大機

毒L一個平時都無機會影相

唔使幫侵仔影相

我得部650d 之前想換80d

話說303你搵唔到結衣架喎,
佢而家係我屋低,你點搵

做咩啫,遊巴都認埋,你地唔肯面對事實

我想轉fuji

得部sony a57

去旅行冇大機點得

我已經覺得好重

所以我想轉fuji 可以日日都帶出街

趁入黑，去橫濱最後一個景點
估唔估到我去邊呢？

青山po就爆

十指緊扣條橋?

我係到準備緊

秒回mode?

隔離嗰主po 都未爆 可能今晚先爆 好少人

炒車喇

目標完成，回程

預告：明天東京實栗，仲有今日子和真知子

G持

真知子

頭先頂唔住瞓著咗,好彩我較咗鬧鐘10分鐘一次

瞓多10鐘應該都得

通常係邊度in 會唔會好遠

mtr

我諗緊冇嘢做抄下十戒好唔好,但我又冇犯喎

突然覺得今日子好高汁

我都覺

agger

當練字

961

我一陣寫寫,不過唔好笑,我生番

唔好推咁快住,流鼻血

唔推

唔好推

九龍灣，如果波板糖好似係上環in

稻葉巴還好嗎？

九龍灣

我回來了
唔知咩事,呢排係咁流,痴線

可以話10日流8日,姑娘安排咗聽日見醫生應該checkcheck,希望唔使再住多幾日,如果唔係我到時吐血都似

痴線佬 我唔會爆幾時有得in㗎 interview有咩要帶 宜家最好整埋 如果唔係我6號考試忙啲就唔想理

好似嚟m咁

嚟m到底點解會燥底,我到而家都覺得只係女人嘅一個藉口

電車好逼，但唔會跌，因為一個挨住一個，全車廂嘅人互相借力

痛咪燥

有冇借架妹力

到時又話結衣嬲佢女

荷爾蒙啩 點知啫 又唔舒服

或者話自己保護住bb

要小心啲呀大佬

983

會唔會捱到大病，好不安

咪帶返d成績表正本，你cv寫咩咪帶咩
如果係大樓in一定要著裙，好似可以唔著裇
但一定唔可以著t

痴漢列車

着成套suit啦 不過我唔着裙 我照着西褲 你老板肥妹着咩裙啊 你估個個都係真知子着得咁好睇咁pro咩

唔知係咪剩係嗰條線
我喺日本嗰陣搭車通常成車都西裝友

都係我病啫
你地唔會有事嘅

垃圾絲係肥妹
又係得50kg話自己肥個類

40幾kg傻仔揮手區

睇電視睇得多，成日流鼻血係咪生

我冇啊,我本來都以為有,入去嗰日頭痛到爆,以為有事,點知連爆兩樣嘢

又矮個比例咪肥囉 如果高少少就好 我覺得女仔162啱啱好 唔駛高到結衣咁誇 我係15x 都唔知仲有冇得高

爆兩樣

結衣個高度啱啱好

輕過我喎

1

2